完sem嘅你，入一入嚟！

我屌你老母呀！

走啦我唔想搞大佢

完sem了

可以開始瘋狂打丁

下 考試 食得㗎？

一日一推，直到小妹考然

支持

好辛苦

琴日完左

我屌你老母又要溫通頂

完sem既人

炸你老母閪呀

潛龍幾時完

屌！！！！

22

Same

28先考完

係咪得樹大考過聖誕

不是

今日考完試啦

11號已經考完

21

屌爆你個閪

屌屌屌屌屌

星期六都要考我屌你老母

聽日又考

我都係 但係已經進入hea 9狀態

炒了

旅行都去完 聽日返香港

屌你

我擔心份卷太易 條curve好高

😂

屌係老母

做咩屌係個老母😂

屌你老母
Keyboard都迫害我

再問屌埋你老母

已經屌左

屌你個咀，又繼續溫

屌人個咀

已經冇哂戰鬥力

真，凍到傻